荃灣義士都唔可以忘記啊

[img]

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推